有無紅磡/黃埔/poly學生試過呢間黃到爆既店

試左, 老闆勁好人, 見學生街坊會加料, 唔做黑警生意, 個人覺得雞好食過可樂鴨